有冇人住緊公屋，兄弟姐妹住私樓

話就話大家都公屋出身
有時返黎食飯覺得好似兩個世界既人咁

家姐？細妹二次投胎？

公屋有錢啲

你？

連登仔邏輯：冇物業既人富貴過有物業既人
人唔笑狗都⋯

公屋side𠴱個又唔好撚得太勁
話晒血親一場，笑多陣好啦，
一陣搞到賣樓就唔好。

有朋友佢爸爸有三個姐妹
兩個住海怡半島，一個住普通私樓
得佢爸住公屋

以前有冇笑人讀護校
你自己又咩斤兩，讀咩撈咩

連登仔話公屋應該餐餐大魚大肉，私樓供樓供到飯都無得食

村屋計唔計？

明顯二次投胎啦

普遍香港人都係咁，唔住公屋邊儲到錢買私樓？

佢串緊我屋企人二次投胎呀
住公屋個個係我邊敢呀

其車各有各好姐...
你住公屋, 啲錢咪鬆動啲 可以買多啲 自己鐘意既野, 食多啲 好野
去多啲旅行

住私樓咪住得舒服D 囉..

其實大家如果差唔多人工, 層樓又未供完都幾大負擔....供完另計

點解住私樓唔可以啲錢咪鬆動啲 可以買多啲 自己鐘意既野, 食多啲 好野
去多啲旅行？

咪撚話左人工差唔多囉
買得私樓一定好撚有錢呀?
而家又要有9按,
當你負責緊果陣你仲會唔會咁有意慾去洗錢
而家大撚把人, 拎住幾十萬上車, 你估佢地好撚開心呀?

全家人都私樓
弟自己有間公屋

冇笑過佢住公屋

井底真係身邊嘅人買咗樓全部生活都改善

我都供緊樓, 唔撚覺WO

對比起公屋, 講比人聽一定係威少少架啦
生活環境舒服D咁囉

但真係無得亂9 咁FING 錢

有二個係做護士
有一個係結婚